而家搭地鐵坐低係咪要問坐係旁邊既人比唔比坐先？

痴線，4人位，坐左2個，
我同朋友2個人見中間有位咪坐落去
一坐低左邊條友(1X-2X歲)就發出好不肖既聲，
跟住我望一望佢，見又唔係迫住佢，
佢又望住部電話，咪以為佢係不肖佢手機入面既野，
過左2個站我朋友見到條友唔知做咩，
問我係咪迫住佢，一係坐開d(睇落我無坐過界，同埋我同佢之間重有空位)，
咁我照坐開d同縮埋咁坐，
到佢起身落車，我咪坐佢個位，
因為之前我朋友比位我坐開d，搞到好似壓住佢旁邊果個，
咪諗住坐開少少
跟住條友回頭望我，用d好似話你on9既笑容對住我，
再對我搖頭，跟住落左車，
下？個位你既？你落左車唔可以坐？
中間唔可以坐人？4人位唔可以坐4個人？
我迫到你咪同我講囉，我撞到你咪同我講囉，
我坐過界咪出聲囉，有必要咁？
事後有個比你大成倍既人坐埋黎都唔覺得迫

最後我想講既係，對後來坐埋黎果位人兄講聲對唔住，
因為我果刻堅嬲，但唔係話緊你

睇唔明

你頭兩個字已經解答左啦,仲打咁大篇野做乜鳩姐

Up乜鳩？

遇到痴線佬仲用常人角度諗點解

被害妄想症

你又有道理

唔係掛，咁我應該慶幸無比痴線佬攻擊

唔知

... wtfdidijustread.jpg

簡單d講，有條友無啦啦好不滿我坐係佢旁邊

不肖 係點解？

人多嘅地方就多痴線佬
論壇都一樣

基本禮貌姐，問一句洗唔洗死

不屑，應該係

E，係，
打錯子，sorry

其實呢個世界有好多人有精神病
你何必咁執著

港豬真係港豬
連搭交通工具坐底都要人批準
你做人可唔可以唔好咁撚廢
我覺得你好肉酸

呢啲唔係有禮貌
係戇鳩
如果我聽到有人咁問應該會笑撚咗岀嚟

覺得被害妄想多d

批准呀
依啲錯字如果我小學時錯會俾老師話我大陸落嚟㗎

Ok